未甩P牌

我是獨派，隔左90日仲未甩P牌?

推唔到行動post呀

我都想甩p牌